<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Chưa phân loại &#8211; Cafe</title>
	<atom:link href="https://tungsltr.github.io/mywordpress/category/khong-phan-loai/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://tungsltr.github.io/mywordpress</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 05 Nov 2022 08:15:26 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1</generator>
	<item>
		<title>Top 10 Shop Linh Kiện Chất Lượng Ở TPHCM</title>
		<link>https://tungsltr.github.io/mywordpress/top-10-shop-ban-linh-kien-chat-luong/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenthanhtung]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 31 Oct 2022 09:46:13 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://tungsltr.github.io/mywordpress/?page_id=845</guid>

					<description><![CDATA[Mỗi một linh kiện chất lượng máy tính đều là một bộ phận có vai trò quan trọng để điều hành cả một cơ quan lớn. Vậy nên để có được một hệ thống tốt nhất thì rất cần những linh kiện máy tính tốt. Hãy cùng Toplist tìm hiểu về những công ty bán [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Mỗi một linh kiện chất lượng máy tính đều là một bộ phận có vai trò quan trọng để điều hành cả một cơ quan lớn. Vậy nên để có được một hệ thống tốt nhất thì rất cần những linh kiện máy tính tốt. Hãy cùng Toplist tìm hiểu về những công ty bán linh kiện máy tính giá tốt và chất lượng nhất tại TP. Hồ Chí Minh nhé!</p>
<p style="text-align: center;"><iframe loading="lazy" class="giphy-embed" src="https://giphy.com/embed/7VzgMsB6FLCilwS30v" width="480" height="480" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<h2><strong>1/ Anh Phát Computer – Shop Linh Kiện Chất Lượng Máy Tính Laptop Giá Sỉ TP.HCM</strong></h2>


<p>Công ty TNHH Thương Mại Dịch Vụ Tin Học Anh Phát&nbsp; là địa điểm uy tín hỗ trợ khách hàng về cách xây dựng cấu hình để tạo ra những bộ máy tính để bàn giá rẻ so với thị trường nhưng hiệu năng luôn tối ưu nhất phù hợp với nhu cầu của người dùng cùng những linh kiện chất lượng máy tính laptop giá sỉ phù hợp với túi tiền.</p>



<p>Khi mua sản phẩm tại Công ty TNHH Thương Mại Dịch Vụ Tin Học Anh Phát, Khách hàng sẽ được hỗ trợ tư vấn về mọi mặt với đội ngũ nhân viên được đào tạo chuyên sâu để tư vấn những sản phẩm phù hợp tùy theo nhu cầu sử dụng và ngân sách của mỗi khách hàng.</p>



<p><strong><em>Các sản phẩm linh kiện máy tính:</em></strong></p>



<p>+ Ổ đĩa DVD cho PC</p>



<p>+ MAINBOARD – Bo mạch chủ</p>



<p>+ Card sound – card Lan – card wifi – card VGA</p>



<p>+ Bộ nguồn máy tính.</p>



<p>+ Thùng case máy tính</p>



<p>+ Ổ cứng&nbsp;HDD&nbsp;– PC New</p>



<p>+ Màn hình LCD….</p>



<p>+ Bộ nhớ RAM</p>



<p>+ …vv</p>



<p><strong><em>Thông tin liên hệ:</em></strong></p>



<ul>
<li>Địa chỉ: Số 139/4 Đinh Bộ Lĩnh , P. 26, Q. Bình Thạnh, TP. HCM</li>



<li>Email:&nbsp;Tinhocanhphat@gmail.com</li>



<li>Website: <a href="https://tinhocanhphat.vn/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">https://tinhocanhphat.vn/</a></li>



<li>Facebook: https://www.facebook.com/Maytinhchoigame.giare.tinhocanhphat/</li>



<li>Twitter: https://twitter.com/ComputerAnh</li>



<li>Linkedin Business: https://www.linkedin.com/in/tinhocanhphat/</li>



<li>Youtobe: https://www.youtube.com/channel/UCGmVn_DPg-Q4X0Wj7-Zvpww/about</li>
</ul>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img decoding="async" loading="lazy" width="1910" height="1000" src="https://tungsltr.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/h1-1.jpg" alt="linh-kien-chat-luong-anhphat" class="wp-image-613"/></figure></div>

<h2><strong>2/ NOVA Computer &#8211; Shop Linh Kiện Chất Lượng</strong></h2>


<p>NOVA Computer là địa điểm chuyên cung cấp thiết bị tin học và văn phòng cùng các linh kiện máy tính,&nbsp;<a href="https://naototnhat.com/cat/cong-nghe/laptop" target="_blank" rel="noopener">laptop</a>&nbsp;giá sỉ tại TP HCM. Hỗ trợ người dùng trong quá trình làm việc, nâng cấp, bảo trì, khôi phục hệ thống, thiết kế lắp đặt bảo mật cho các hệ thống&nbsp;mạng&nbsp;của Doanh nghiệp, Công ty, Ngân hàng, Trường học&nbsp;…vv</p>



<p>Đội ngũ nhân viên được đào tạo chuyên nghiệp sẽ tư vấn cho khách hàng sản phẩm phù hợp với nhu cầu. NOVA Computer còn là đại lý bán hàng của nhiều hãng danh tiếng trên thế giới trong lĩnh vực tin học như: EPSON, INTEL, SONY, TOSHIBA, SHARP, CREATIVE, ASUS, ACER, LG, SAMSUNG, MICROSOFT, GIGABYTE, SEAGATE, 3 COM, ARES , SANTAK, COMPAQ, IBM, HP, &nbsp;…vv</p>



<p><strong><em>Các sản phẩm linh kiện chất lượng máy tính:</em></strong></p>



<p>+ Ổ đĩa cứng SSD</p>



<p>+ Ổ đĩa cứng gắn ngoài</p>



<p>+ Màn hình máy tính…</p>



<p>+ Bàn phím, chuột</p>



<p>+ Loa</p>



<p>+ Card âm thanh</p>



<p>+ Card đồ họa</p>



<p>+ Bộ nguồn</p>



<p>+ Bộ vi xử lý</p>



<p>+ Bo mạch chủ</p>



<p>+ Ổ đĩa quang DVD</p>



<p>+ Ram – Bộ nhớ</p>



<p>+ Thùng máy CPU</p>



<p>+ Ổ đĩa cứng</p>



<p>+ …vv</p>



<p><strong><em>Thông tin liên hệ:</em></strong></p>



<ul>
<li>Địa chỉ: 16-18 Tôn Thất Tùng, phường Bến Thành, quận 1, TP. HCM</li>



<li>Email:&nbsp;nova.kinhdoanh@gmail.com</li>



<li>Website: https://www.nova.com.vn/</li>



<li>Facebook: https://www.facebook.com/mayvitinhnova</li>
</ul>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img decoding="async" loading="lazy" width="600" height="400" src="https://tungsltr.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/h2-2.jpg" alt="linh-kien-chat-luong-nova" class="wp-image-614"/></figure></div>

<h2><strong>3/ Shop Tấn Thành Danh</strong></h2>


<p>Shop Tấn Thành Danh ngoài việc chuyên cung cấp linh kiện chất lượng máy tính lap top giá sỉ TP HCM ra thì shop còn kinh doanh nhiều sản phẩm khác như: màn hình, bàn phím, máy tính đồng bộ, phụ kiện, máy tính xách tay, máy chơi game, bàn ghế gaming, …vv sẽ giúp đáp ứng được hầu hết các nhu cầu của các khách hàng hiện nay.</p>



<p>Khi mua linh kiện chất lượng máy tính laptop giá sỉ tại Shop Tấn Thành Danh, quý khách hàng sẽ luôn an tâm về sản phẩm cùng sự hỗ trợ nhiệt tình từ phía đội ngũ nhân viên sẽ giúp khách hàng mua được sản phẩm phù hợp. Sản phẩm luôn cam kết có mức giá thành cạnh tranh cao trên thị trường cùng nhiều chính sách vận chuyển và đổi trả có lợi cho người mua.</p>



<p><strong><em>Các sản phẩm linh kiện máy tính:</em></strong></p>



<p>+ HDD – Ổ đĩa cứng</p>



<p>+ SSD – Ổ cứng thể rắn</p>



<p>+ PSU – Nguồn máy tính</p>



<p>+ VGA – Card màn hình</p>



<p>+ LCD – Màn hình</p>



<p>+ SOUNDCARD – Card âm thanh</p>



<p>+ MAINBOARD – Bo mạch chủ</p>



<p>+ Bàn phím</p>



<p>+ CPU – Bộ xử lý</p>



<p>+ Chuột máy tính</p>



<p>+ Case – vỏ máy tính</p>



<p>+ …vv</p>



<p><strong><em>Thông tin liên hệ:</em></strong></p>



<ul>
<li>Địa chỉ: 224 Lê Văn Thọ, phường 11, quận Gò Vấp, TP. Hồ Chí Minh</li>



<li>Website: http://tanthanhdanh.vn/</li>



<li>Facebook: https://www.facebook.com/Tanthanhdanh.vn/</li>
</ul>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img decoding="async" loading="lazy" width="1400" height="351" src="https://tungsltr.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/h3.jpg" alt="linh-kien-chat-luong-3" class="wp-image-616"/></figure></div>

<h2><strong>4/ Thiện Tâm Computer – Shop linh kiện chất lượng máy tính laptop giá sỉ TP HCM</strong></h2>


<p>Thiện Tâm Computer – Shop linh kiện chất lượng máy tính laptop giá sỉ TP HCM chuyên phân phối các dòng phụ kiện máy tính với mức giá sỉ vô cùng ưu đãi và được rất nhiều sự tin tưởng từ khách hàng ở khu vực TP HCM. Ngoài ưu điểm nguồn linh kiện chất lượng máy tính đa dạng thì các sản phẩm tại Thiện Tâm Computer còn có chất lượng tốt, nhân viên phục vụ chuyên nghiệp, trung thực nhiệt tình sẽ luôn làm hài lòng khách hàng.</p>



<p>Đội ngũ nhân viên được đào tạo chuyên nghiệp sẽ tư vấn cho khách hàng sản phẩm phù hợp với nhu cầu. Thiện Tâm Computer còn là đại lý bán hàng của nhiều hãng danh tiếng trên thế giới trong lĩnh vực tin học như: EPSON, INTEL, SONY, TOSHIBA, SHARP, CREATIVE, ASUS, ACER, LG, SAMSUNG, MICROSOFT, GIGABYTE, SEAGATE, 3 COM, ARES , SANTAK, COMPAQ, IBM, HP, &nbsp;…vv</p>



<p><strong><em>Các sản phẩm linh kiện máy tính:</em></strong></p>



<p>+ Màn hình LCD</p>



<p>+ Mainboard</p>



<p>+ Ổ đĩa quang đọc ghi</p>



<p>+ Bộ vi xử lý CPU – PC New</p>



<p>+ Bộ nguồn</p>



<p>+ Ổ cứng HDD – PC New</p>



<p>+ Case máy tính</p>



<p>+ VGA – Card màn hình</p>



<p>+ Ram máy tính bàn</p>



<p>+ …vv</p>



<p><strong><em>Thông tin liên hệ:</em></strong></p>



<ul>
<li>Địa chỉ: 39, Đường Số 1, Cư Xá Đô Thành, phường 4, quận 3, TP. Hồ Chí Minh</li>



<li>Website: http://thientampc.com/</li>
</ul>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img decoding="async" loading="lazy" width="650" height="650" src="https://tungsltr.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/h4.jpg" alt="linh-kien-chat-luong" class="wp-image-619"/></figure></div>

<h2><strong>5/ Vi tính Nguyên Khang – Mua bán linh kiện chất lượng máy tính cũ TPHCM</strong></h2>


<p>Bạn muốn tìm shop bán linh kiện chất lượng máy tính laptop giá sỉ tại TPHCM nhưng mức giá đó tại các cửa hàng trên vẫn chưa thể làm bạn hài lòng. Vậy thì hãy đến với vi tính Nguyên Khan – Mua bán linh kiện máy tính cũ TPHCM sẽ cung cấp cho bạn nhiều sản phẩm ngoài linh kiện chất lượng máy tính laptop giá sỉ – mức giá cực rẻ tại TPHCM thì còn các sản phẩm khác sẽ đáp ứng đầy đủ nhu cầu của bạn.</p>



<p>Đội ngũ nhân viên được đào tạo chuyên nghiệp sẽ tư vấn cho khách hàng sản phẩm phù hợp với nhu cầu. Nguyên Khang Computer còn là đại lý bán hàng của nhiều hãng danh tiếng trên thế giới trong lĩnh vực tin học như: EPSON, INTEL, SONY, TOSHIBA, SHARP, CREATIVE, ASUS, ACER, LG, SAMSUNG, MICROSOFT, GIGABYTE, SEAGATE, 3 COM, ARES , SANTAK, COMPAQ, IBM, HP, &nbsp;…vv</p>



<p><strong><em>Các sản phẩm linh kiện:</em></strong></p>



<p>+ FAN TAN NHIET 1155</p>



<p>+ Dây HDMI zin loại tốt</p>



<p>+ Cáp nguồn vga 6 pin</p>



<p>+ Nguồn 450w</p>



<p>+ Link kiện máy tính bàn Dây vga – sata – usb</p>



<p>+ Dây cáp DVI zin theo máy</p>



<p>+ …vv</p>



<p><strong><em>Thông tin liên hệ:</em></strong></p>



<ul>
<li>Địa chỉ:458/70 Đường 3/2, Phường 12, Quận 10, Thành phố Hồ Chí Minh 700000</li>



<li>Website: https://vitinhnguyenkhang.com/</li>



<li>Email:&nbsp;vitinhnguyenkhang2016@gmail.com</li>
</ul>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img decoding="async" loading="lazy" width="800" height="453" src="https://tungsltr.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/linh-kien-chat-luong.jpg" alt="linh-kien-chat-luong" class="wp-image-620"/></figure></div>

<h2><strong>6/ Vi tính Minh Quốc – Mua bán linh kiện chất lượng máy tính cũ TPHCM</strong></h2>


<p>Các sản phẩm linh kiện chất lượng tại Vi tính Minh Quốc – Mua bán linh kiện chất lượng máy tính cũ tphcm sẽ cung cấp rất đa dạng bao gồm VGA: Card đồ họa, màn hình LCD – LED, CPU: Bộ vi xử lý, Ổ cứng: HĐ – SSD, Fan tản nhiệt CPU, Case – thùng máy, thiết bị mạng, dây VGA – nguồn&nbsp; – SATA, …vv sẽ đáp ứng đầy đủ mọi nhu cầu của bạn khi tìm đến nơi bán linh kiện máy tính laptop giá sỉ TP HCM.</p>



<p><strong><em>Các sản phẩm linh kiện máy tính:</em></strong></p>



<p>+ Ổ đĩa DVD cho PC</p>



<p>+ MAINBOARD – Bo mạch chủ</p>



<p>+ Card sound – card Lan – card wifi – card VGA</p>



<p>+ Bộ nguồn máy tính.</p>



<p>+ Thùng case máy tính</p>



<p>+ Ổ cứng&nbsp;HDD&nbsp;– PC New</p>



<p>+ Màn hình LCD….</p>



<p>+ Bộ nhớ RAM</p>



<p>+ …vv</p>



<p><strong><em>Thông tin liên hệ:</em></strong></p>



<ul>
<li>Địa chỉ: E7A/87, Đ. Thành Thái, Phường 14, Quận 10, Thành phố Hồ Chí Minh 760000</li>



<li>Website: https://vitinhminhquoc.com/</li>



<li>Email:&nbsp;vitinhminhquoc2018@gmail.com</li>
</ul>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img decoding="async" loading="lazy" width="1198" height="708" src="https://tungsltr.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/linh-kien-chat-luong1.png" alt="linh-kien-chat-luong" class="wp-image-622"/></figure></div>

<h2><strong>7/ Vi tính Minh Quốc – Mua bán linh kiện chất lượng máy tính cũ TPHCM</strong></h2>


<p>Các sản phẩm linh kiện tại Vi tính Minh Quốc – Mua bán linh kiện chất lượng máy tính cũ tphcm sẽ cung cấp rất đa dạng bao gồm VGA: Card đồ họa, màn hình LCD – LED, CPU: Bộ vi xử lý, Ổ cứng: HĐ – SSD, Fan tản nhiệt CPU, Case – thùng máy, thiết bị mạng, dây VGA – nguồn&nbsp; – SATA, …vv sẽ đáp ứng đầy đủ mọi nhu cầu của bạn khi tìm đến nơi bán linh kiện máy tính laptop giá sỉ TP HCM.</p>



<p><strong><em>Các sản phẩm linh kiện máy tính:</em></strong></p>



<p>+ Ổ đĩa DVD cho PC</p>



<p>+ MAINBOARD – Bo mạch chủ</p>



<p>+ Card sound – card Lan – card wifi – card VGA</p>



<p>+ Bộ nguồn máy tính.</p>



<p>+ Thùng case máy tính</p>



<p>+ Ổ cứng&nbsp;HDD&nbsp;– PC New</p>



<p>+ Màn hình LCD….</p>



<p>+ Bộ nhớ RAM</p>



<p>+ …vv</p>



<p><strong><em>Thông tin liên hệ:</em></strong></p>



<ul>
<li>Địa chỉ: E7A/87, Đ. Thành Thái, Phường 14, Quận 10, Thành phố Hồ Chí Minh 760000</li>



<li>Website: https://vitinhminhquoc.com/</li>



<li>Email:&nbsp;vitinhminhquoc2018@gmail.com</li>
</ul>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img decoding="async" loading="lazy" width="800" height="426" src="https://tungsltr.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/linh-kien-chat-luong-2.jpg" alt="linh-kien-chat-luong" class="wp-image-623"/></figure></div>

<h2><strong>8/ Sài Gòn Computer – Cung cấp linh kiện chất lượng của máy tính chính hãng</strong></h2>


<p>Sài Gòn Computer là nơi chuyên Cung cấp linh kiện chất lượng máy tính chính hãng. Những ai đang có nhu cầu tìm shop linh kiện  chất lượng máy tính laptop TPHCM chính hãng với giá sỉ thì có thể đến Sài Gòn Computer để thương lượng giá – Đối với những đại lý mua đi bán lại thì Sài Gòn Computer sẽ cung cấp mức giá sỉ ưu ái.</p>



<p>Các sản phẩm hiện đang có mặt tại website saigoncomputer.vn đảm bảo là hàng chính hãng 100%, được nhập khẩu trực tiếp từ hãng sản xuất với mức giá tốt nhất cùng sự đa dạng về chủng loại, mẫu mã, đáp ứng mọi yêu cầu khó tính nhất của khách hàng. Đặc biệt khi mua hàng tại saigoncomputer, bạn cần hỗ trợ lắp ráp sẽ có đội ngũ KTV chuyên nghiệp luôn sẵn sàng giúp bạn điều đó.</p>



<p>Đội ngũ nhân viên được đào tạo chuyên nghiệp sẽ tư vấn cho khách hàng sản phẩm phù hợp với nhu cầu. Sài Gòn Computer còn là đại lý bán hàng của nhiều hãng danh tiếng trên thế giới trong lĩnh vực tin học như: EPSON, INTEL, SONY, TOSHIBA, SHARP, CREATIVE, ASUS, ACER, LG, SAMSUNG, MICROSOFT, GIGABYTE, SEAGATE, 3 COM, ARES , SANTAK, COMPAQ, IBM, HP, &nbsp;…vv</p>



<p><strong><em>Các sản phẩm linh kiện máy tính:</em></strong></p>



<p>+ Bàn phím máy tính</p>



<p>+ Chuột máy tính</p>



<p>+ Ổ cứng HDD</p>



<p>+ Nguồn máy tính</p>



<p>+ Ram – bộ nhớ</p>



<p>+ Main Laptop</p>



<p>+ Ổ cứng SSD</p>



<p>+ …vv</p>



<p><strong><em>Thông tin liên hệ:</em></strong></p>



<ul>
<li>Trụ sở chính : 115A Lê Quang Định, Phường 14, Quận Bình Thạnh, TPHCM.</li>



<li>Chi Nhánh: 87 Trần Đình Xu, Phường Nguyễn Cư Trinh, Quận 1, Tp.HCM</li>



<li>Email:&nbsp;hotro@saigoncomputer.vn</li>



<li>Website: http://saigoncomputer.vn/</li>



<li>Facebook: https://www.facebook.com/saigoncomputer</li>
</ul>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img decoding="async" loading="lazy" width="600" height="600" src="https://tungsltr.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/linh-kien-chat-luong-3.jpg" alt="linh-kien-may-tinh" class="wp-image-624"/></figure></div>

<h2><strong>9/ AzShop</strong></h2>


<p>AzShop – shop linh kiện chất lượng máy tính TP HCM là một địa chỉ cung cấp nhiều sản phẩm ngoài linh kiện chất lượng máy tính bao gồm: Máy Bộ Az Gamer, Bàn Ghế Gaming, phụ kiện, Máy Bộ Az Office, Linh kiện PC, Case Gaming, …vv</p>



<p>Các sản phẩm hiện đang có mặt tại website azshop.vn đảm bảo là hàng chính hãng 100%, được nhập khẩu trực tiếp từ hãng sản xuất với mức giá tốt nhất cùng sự đa dạng về chủng loại, mẫu mã, đáp ứng mọi yêu cầu khó tính nhất của khách hàng. Đặc biệt khi mua hàng tại az, bạn cần hỗ trợ lắp ráp sẽ có đội ngũ KTV chuyên nghiệp luôn sẵn sàng giúp bạn điều đó.</p>



<p>Đội ngũ nhân viên được đào tạo chuyên nghiệp sẽ tư vấn cho khách hàng sản phẩm phù hợp với nhu cầu. AzShop Computer còn là đại lý bán hàng của nhiều hãng danh tiếng trên thế giới trong lĩnh vực tin học như: EPSON, INTEL, SONY, TOSHIBA, SHARP, CREATIVE, ASUS, ACER, LG, SAMSUNG, MICROSOFT, GIGABYTE, SEAGATE, 3 COM, ARES , SANTAK, COMPAQ, IBM, HP, &nbsp;…vv</p>



<p><strong><em>Các sản phẩm linh kiện máy tính:</em></strong></p>



<p>+ Màn hình máy tính</p>



<p>+ Ram – Bộ nhớ.</p>



<p>+ Nguồn máy tính</p>



<p>+ Chuột máy tính.</p>



<p>+ Bộ vi xử lý</p>



<p>+ Bàn phím máy tính</p>



<p>+ Main Laptop</p>



<p>+ Ổ cứng HDD -Ổ cứng SSD</p>



<p>+ …vv</p>



<p><strong><em>Thông tin liên hệ:</em></strong></p>



<ul>
<li>Địa chỉ: 329 Lê Văn Thịnh, Phường Cát Lái, Quận 2 (lầu 1), TP. Hồ Chí Minh</li>



<li>Email:&nbsp;azshopvn2018@gmail.com</li>



<li>Website: http://azshopvn.net/</li>



<li>Facebook: https://www.facebook.com/Azshopvn89/</li>
</ul>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img decoding="async" loading="lazy" width="800" height="533" src="https://tungsltr.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/linh-kien-chat-luong-azz.jpg" alt="linh-kien-chat-luong-azz" class="wp-image-625"/></figure></div>

<h2><strong>10/ Kccshop – Shop Linh Kiện Chất Lượng Máy Tính Laptop Giá Sỉ TP.HCM</strong></h2>


<p>Được thành lập từ năm 2015, sau nhiều năm hoạt động và phát triển,&nbsp;<strong>Kccshop</strong>&nbsp;tự tin trở thành một trong những địa chỉ uy tín nhất tại Việt Nam chuyên về cung cấp máy tính đồ họa, game cùng các linh kiện chất lượng và bộ phận máy tính chính hãng, được nhiều khách hàng tin tưởng lựa chọn.</p>



<p>Các sản phẩm hiện đang có mặt tại website kccshop.vn đảm bảo là hàng chính hãng 100%, được nhập khẩu trực tiếp từ hãng sản xuất với mức giá tốt nhất cùng sự đa dạng về chủng loại, mẫu mã, đáp ứng mọi yêu cầu khó tính nhất của khách hàng. Đặc biệt khi mua hàng tại KCC, bạn cần hỗ trợ lắp ráp sẽ có đội ngũ KTV chuyên nghiệp luôn sẵn sàng giúp bạn điều đó.</p>



<p>Đội ngũ nhân viên được đào tạo chuyên nghiệp sẽ tư vấn cho khách hàng sản phẩm phù hợp với nhu cầu. KCCSHOP Computer còn là đại lý bán hàng của nhiều hãng danh tiếng trên thế giới trong lĩnh vực tin học như: EPSON, INTEL, SONY, TOSHIBA, SHARP, CREATIVE, ASUS, ACER, LG, SAMSUNG, MICROSOFT, GIGABYTE, SEAGATE, 3 COM, ARES , SANTAK, COMPAQ, IBM, HP, &nbsp;…vv</p>



<p><strong>Đến với KCCSHOP, bạn còn có cơ hội nhận được nhiều chương trình ưu đãi siêu hấp dẫn, chẳng hạn như:</strong></p>



<ul>
<li>Hỗ trợ giao hàng nhanh chóng, tận nơi trên phạm vi toàn quốc</li>



<li>Hỗ trợ đổi trả hàng dễ dàng, trong thời gian sớm nhất</li>



<li>Giá thành luôn cạnh tranh nhất, quà tặng ưu đãi lên tới 2 triệu khi mua PC</li>



<li>KCCSHOP sở hữu đội ngũ tư vấn viên chuyên nghiệp, sẵn sàng hỗ trợ, tư vấn nhiệt tình 24/7</li>
</ul>



<p>Với nhiều năm hoạt động trong lĩnh vực phân phối linh kiện chất lượng điện tử tại 2 thành phố lớn, là Hà Nội và Thành phố Hồ Chí Minh,&nbsp;<strong>Kccshop&nbsp;</strong>chắc chắn sẽ mang đến cho bạn những sản phẩm tốt nhất cùng nhiều chính sách ưu đãi, khuyến mãi đặc sắc. Nếu cần biết thêm chi tiết hay muốn tìm nơi mua: Main, Chip, Ram, SSD, HDD, Card Màn Hình, Psu Nguồn Máy tính,&#8230; hãy nhanh chóng liên hệ với Kccshop qua số hotline 24/7:&nbsp;<a href="tel:0912074444">0912 074 444</a>&nbsp;sẽ có nhân viên tư vấn giúp bạn lựa chọn sản phẩm và tới tận nhà lắp đặt.</p>



<p><strong><em>Các sản phẩm linh kiện máy tính:</em></strong></p>



<p>+ Ổ đĩa DVD cho PC</p>



<p>+ MAINBOARD – Bo mạch chủ</p>



<p>+ Card sound – card Lan – card wifi – card VGA</p>



<p>+ Bộ nguồn máy tính.</p>



<p>+ Thùng case máy tính</p>



<p>+ Ổ cứng&nbsp;HDD&nbsp;– PC New</p>



<p>+ Màn hình LCD….</p>



<p>+ Bộ nhớ RAM</p>



<p>+ …vv</p>



<p><strong><u>THÔNG TIN LIÊN HỆ:</u><br>Địa chỉ:</strong></p>



<ul>
<li>CS 1: 452 Trường Chinh, Đống Đa, Hà Nội</li>



<li>CS 2: 595/22, CMT8, quận 10, TP. HCM</li>
</ul>



<p><strong>Điện thoại:&nbsp;</strong><a href="tel:0912074444">0912 074 444</a>&nbsp;&amp;&nbsp;<a href="tel:0523312345">0523 312 345</a>&nbsp;&amp;&nbsp;<a href="tel:0583312345">0583 312 345</a><strong><br>Fanpage:&nbsp;</strong><a href="https://www.facebook.com/kccshopvn1" rel="noreferrer noopener" target="_blank">https://www.facebook.com/kccshopvn1</a><strong><br>Website:&nbsp;</strong><a href="https://kccshop.vn/" rel="noreferrer noopener" target="_blank">https://kccshop.vn/</a></p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img decoding="async" loading="lazy" width="800" height="492" src="https://tungsltr.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/linh-kien-chat-luong-kcc.jpg" alt="linh-kien-chat-luong-kcc" class="wp-image-626"/></figure></div>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
